{
  "Roof": "屋顶",
  "Other - Roof": "其他 - 屋顶",
  "Ceiling": "天花板",
  "Glass - Conduction": "玻璃 - 传导",
  "Glass - Solar": "玻璃 - 太阳",
  "Door": "门",
  "Wall": "墙",
  "Below-grade Wall": "低坡墙",
  "Partition": "分区",
  "Other - Wall": "其他 - 墙",
  "Exterior Floor": "外楼板",
  "Interior Floor": "内楼板",
  "Slab": "板",
  "Other - Floor": "其他 - 楼板",
  "Infiltration": "渗透",
  "Subtotal": "分类汇总",
  "People": "人",
  "Lights": "灯光",
  "Return Air - Lights": "回风 - 灯",
  "Equipment": "设备",
  "Zone Ventilation": "区域通风",
  "Transfer Air": "传送空气",
  "DOAS Direct to Zone": "DOAS 直接到区域",
  "Return Air - Other": "回风 - 其他",
  "Power Generation Equipment": "发电设备",
  "Refrigeration": "制冷",
  "Water Use Equipment": "水使用设备",
  "HVAC Equipment Loss": "HVAC 设备损失",
  "Sizing Factor Adjustment": "因子大小调整",
  "Time Delay Correction": "延时校正",
  "Grand Total": "总计",
  "Peak Loads": "峰值负荷",
  "Cooling": "制冷",
  "Heating": "采暖",
  "Cooling Load Components": "冷负荷构件",
  "Heating Load Components": "热负荷构件",
  "Conduction": "传导",
  "Solar": "太阳",
  "Outdoor Air": "新风",
  "Other": "其他",
  "Conditions at Time of Peak": "峰值时的条件",
  "Time at Peak": "峰值时间",
  "DB": "DB",
  "HR": "HR",
  "WB": "WB",
  "Outside": "外侧",
  "System Load Summary": "系统负荷汇总",
  "Engineering Checks": "工程检查",
  "Capacity per Floor Area": "容量/楼层面积",
  "Floor Area per Capacity": "楼层面积/容量",
  "Outdoor Air Percentage": "新风百分比",
  "Airflow per Floor Area": "风量/楼层面积",
  "Airflow per Capacity": "风量/容量",
  "Number of People": "人数",
  "Instant Sensible": "瞬时显热",
  "Delayed Sensible": "延迟显热",
  "Latent": "潜热",
  "Total": "总计",
  "Percent of Total": "总计百分比",
  "Envelope": "包络",
  "Internal Gains": "内部收益",
  "Systems": "系统",
  "Supply Fan Heat": "送风机热量",
  "Temperatures": "温度",
  "Return": "回",
  "Mixed Air": "混合空气",
  "Supply": "送",
  "Fan Heat TD": "风机热 TD",
  "Airflows": "气流",
  "Main Fan": "主风机",
  "Ventilation": "通风除尘"
}